英國內政大臣：衷心歡迎在英渡過第一個農曆新年的香港人

要推啦

Thank you sir

Happy Lunar New Year

madam呀嘛

Sir/Madam

柒婆：好嬲好嬲

Priti Patel is so thick

推

Hong Kong AND Chinese families

Sun rose

返祖國

祖國正式認證香港人同中國人係2個民族

Ma'am